第一次咁認同林鄭

推班年青人去死
你成年人心唔心虧
宜家條例最搞到就係你班中產專業人士
你地唔企出黎要班學生拉 你地唔冷血架？
你地先最應該出黎